[CCTVB給力！]師奶時段自製《時事鳩up》已取代《左右紅藍綠》！！

港台調左去2pm播，佢就索性自己做個洗腦B餐完全取替之！！！

師奶時段聽下另類聲音都冇埋，以後宗心為黨服務！！！！

港台調左去2pm播，佢就索性自己做個洗腦B餐完全取替之！！！

師奶時段聽下另類聲音都冇埋，以後忠心為黨服務！！！！